[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(225) 好喜歡她 Juventus

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

615 club selection
意甲
國際米蘭 羅馬

618 Iconic moment ～Juventus

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

Lm

揾人幫手開post
星期一或四 都要更新一次

偉大啤巴

啤、巴done

Go?

Go 1 ok

今次有派路就抽

Sor 要做野

Adp 似乎幾好玩

橙
明明你半場贏緊4:0

你守得唔好？ 第一次打得咁順

Go多場？ 呢場ok

Go

唔講咁多
正皮咗

連登又bug咗

Ok wor me

有啲post會入唔到 就算入到，都剩係入到第一頁，飛唔到去最後嗰頁，又comment唔到

Last?

要夜啲了 食飯

你孌童癖被人bam咗

Pes post招 台主 有意請Pm 牛或兔

主要工作
每週一更新club selection
每週四更新Iconic Moment

人工：＄0
福利：無

我

唔做

有牛絲馬水
呢期學緊睇沙圈狀態

你自薦吧

我地好公平
正平：啤巴開
負皮：其他人開

放ac 500,有意

@牛絲，咩係bug lv

不了

bug lv = 牛佬認證

做5做樓主？

正皮咗

下個post唔洗開 我係波台開左個

你係cctai kol

我資深加泰師

不了-.-

我反加泰集會 反黑人搞事
但係我支持香港民主運動

一花絕對有資格做，你睇佢經營apex po就知道

加泰狗 美國都反對加泰獨立，班天才走去支持

我係碧基在港代理人

p牌仔手動正評

唯一負皮=啤俾的

有無人用九巴月票

冇

搭鐵會俾黃衞兵屌

760管咪好難擺後備

心情好低落

y?

但會易d升分 球隊值低

閪同事

有冇人今晚睇鏝

🈶️

會容易啲升分？

希望阿狗唔好太早輸

想睇耐少少

好少搭鐵

以我多年阿迷經驗 對強隊多數頭五分鐘就失去波(會係Aguero入波)
跟住會係威係勢同對面對攻 直到輸多粒 好運的話就靠美羊打成2:1 最後繼續攻但係把握唔到 光榮輸波

yes
戰力低d 加分加多d 扣分都扣少d
fb d人升到千四千三分
因為後備放幾個白波的

Anyone go

99%中堅派膠

幾個月冇睇波 唔好咁快輸得唔得

收皮啦-.-

第一次聽呢個規則

100%輸的波，睇嚟做咩

今場會贏

太耐冇睇波
好餓波

暴城會贏

anyone go

Me id:field

有冇人敢挑戰me

go

竟然無人

太貴

again?

抽爆

Later sin

anyone try my kolarov

go diu u

ok go

where are u

here now show u new 433

你一定抽喇

屌，唔記得打match day

好便 你改返個名？

again again!! 好似有番d feel 但傳控真係好難打

被4312荼毒的玩家

ok 繼續頭鎚轟炸你

now洗心革面

頭先felix球ronaldo chop

felix專出個招
你giggs 過人都幾靚

is

研究緊下次改咩名好

again 同我練下打番傳控好冇

Last 反而我傳控太多 我驚你只係練到反擊

我太心急明明係哥狗雙amf黎

你打雙攻中？可以學菊花

佢9981斬

今次match day唔知點解好多蝗

你意思係支那仔定皇馬

識野，433好勁
啲人話4312防守穩，其實433都係3個中場守，反擊起黎前面3條友互猜變化又大，傳中又得入攝又得

go 2?

well say

4411三連勝左433
咪9up啦

條友攻中同前鋒轉身時機捉得好準
雖然好煩膠

How abt 4312

等我練番傳控再大戰

Rubbish

陣式問題 唔係技術問題
我推薦532同呢個4411都好屈機的

Shut up rubbish 一花

cap your 4 4 1 1黎see see

佢9up

隻j tah都幾煩膠

好撞得 又夠快

你試下用

聽日抽唔抽

不了 雖然想要pirlo
係咪有迪比亞路

2018年 啤巴初上pes post 當年an同ios不能相連 就只有鳩巴 aristo等人見識到4312

啤巴於此post問資深玩家 牛 4312如何

佢好似答
垃圾 無人用

yes

牛柒到

當年an iOS 正式互通pvp嗰日

兩個陣營大戰
an dog輸到屎都瀨

yes
輸到底褲都穿埋

你又知

挪威巴有冇贏過

最愛巴造福新手 200$

話說同U打會見到華D同馬切斯，而家呢

其實有
懷舊下
可以照出 你幾時玩埸

19個陣我會同你一齊用出華dee
20已經無見過你用

yes 4312x華dee

50收

益你200

唔值

版主請禁止賣帳行為

都有10隻Im

多過我我好似6隻到

巴神bb
從何時你也學會不理會我

從何時你也學會不要離群

有無興趣對戰我4411

你lag

any time
me 用AN機帳

Pes server 已經為我而改善

依加玩緊slam dunk

好冇玩

Feel到隻Game壽命得一年到

刺客巴俾人炒完公審緊
成班老屎忽仲響度想當年全港第二、啱啱出嗰陣點樣贏點樣屠

係咁把炮就街場秒 真·全港頭幾十名 然後po上嚟威威啦

go now？
揾返隻華d先

咩事俾人炒都要公審?

哇

其實唔算公審
話好好球品 想相認姐

可惜我地班老屎忽
日J夜J以前點威威
日日睇fb group葡萄人

go now

我2018打7u la

華迪 無掂過波

已死

雪到疆左

時代嘅眼淚

AN撚被迫害

when go

2018年？

an撚功夫再勁，都係敵唔過iphone機能

go now?

150收

15mins後ok?
沖個涼先

i think ok

Go now?

anyone

假假地13隻I’m

we go?

gogo

十字掣4格同8格既分別

I am ok
玩咩先

係2018既最後果幾個月

神陣

咪打得幾好
again?

隻巴迪好似廢廢地 冇咩腳頭咁

戰神廢過巴神

用pukki

here? 國家隊先？

pukki我都有fp

yes
要汁下 wait

ok

2020pukki = 2019 2018 巴神

同那星巴打埋先

Go?
領教一下

空龍都唔入
again?

原來伊巴都幾順手下半場好混亂 差d比你kdb收死好波

慘
玩球會？

黑世三

要等陣，有啲嘢做

仲要補時終極絕殺

同久美子打好玩定係同我打好玩

唔同你打未 我還番佢比菊花

ching用433勁過4312啦
again?

入唔到波，那星巴好勁

gogo 4312 順好多唔洗用腦 433冇d耐性都想死

go 久美子竟然吹奏你433

轉頭 我打得好慢嘛

佢4312勁only

go?

go 球會？

點解我隻牙朗咁慢

we go

起跑慢
不過你都係成場㩒住我打

但係你一放我過頭就穿 最key都係隻伊巴
但覺唔覺d fp好快冇力

lkk控唔到波
打多埸球會？

好
條門柱救咗我

運氣係人生既一部分

應該同傳波時機有關
當然都可以係系統陰你

屌你隻利雲cls

申請上訴

頂撚死你
唔好信久美子9up 你4312勁好多

go 2

ok one more chance for u

真心on9 都唔知擺咩cb

super

同巴神打要play safe 搶控球

係咁和
而家玩咩

收到 呢場try try慢慢搓

至今未嘗一勝

full team?
last then sleep wait open ball

又吹奏

u抽下d紅底先啦

數值咪又係差唔多

真係勁

用4312

你控死個波就可以diu打

對我打反擊好過啦
我成日扭失

one more?

唔用

呢場當打和會合理啲
Go last

好似vvd普黑都勁過9成fp

VVD史一中堅

why

weak了

覺得guti幾好用
掌握中埸節奏

系統黑到
real last

Again?

岩岩對airsto出左埸
華d無掂過波

係 隻左腳用得好順

係 我到而家都用緊佢

有咩理由高拉洛夫跑得快過我隻上箭沙拿成場慢半拍 開波好似幾順點知都係咁

go唔go

開波幾順 後繼無力
Kolarov 好撚勁的 罰球王

GO

Slam dunk 一齊玩

系統黑到
Real last?

有咩好玩 又話得一年貨仔

no
連續打左幾鋪 你打贏其他人先

唔啦，咁打落去無止境

你個新教練邊個黎？

無換過

we go la
u will win my 433

now open game

三井回憶

贏到你433 先有資格挑戰我4411
贏到我 先有資格挑戰你4312

PUKKI

pukki射爆你啦

Who go

one more? me 4312

有
想俾你出full team屌打

本身玩開PS4 UT 想請教下依隻GAME係咪一樣年年清? 要下年課過 ?

留意#1

應該要換走隻利雲轉pukki中間

但利雲中間hold波好撚煩 又頂得

夾佢就得
由得佢hold

至於頂頭鎚 唔俾佢傳中就ok

笑咩 我贏左一場

笑佢俾我利雲屌打

唔好意思 頭先睇漏眼, 如果新玩 依隻GAME收AC抵唔抵? THX

收ac可以揾 @最愛
但我覺得呢啲儲卡game自己慢慢玩

至於射波 唔俾佢起腳就ok
至於傳波 唔俾佢傳出去就ok

屈狀態

想收個有卡斯拿斯號重煉

唔該哂 BRO

至於唔輸波 唔同佢打就ok

-啤咩阿啤-

最驚見到利雲同牙朗 撞又撞唔開 又唔放得射 左右腳都入到

咁串

你地點樣拎波得住轉身同埋點守

自己抽啦

bb chu go 2？

好gay

又想比我t9教訓

抽唔到

lion b

上水又唔同我打

ok go，dont too easy

好忙玩唔哂咁多驚

Wai b做咩消失咗

t9呢
第二球all尿咁力射中間都入

聯賽重開he 要發大財

Fuck

laugh die me
go give u more chance

Go show u t9

放棄吧 唔勁的

朗尼勁乎？

有黑波實力

課2000，換不了最愛，曾付出幾多心跳

負6到
u個老翻卡路士有無咁勁呀，唔俾人落底

笑左 太易

fk u last
我地要決勝了
又要贏住訓

Go lor

一路帶到出年

賭上命運嘅一抽

我屌你老母二五圖

負6 一球
右路double team招呼me

太易輸住訓

負6
dllm last ar full power
go

又lastgo lor

隻t9做乜撚

好在姐
u t9搞笑

渣架
球球all尿咁力射晒岀去
輕鬆訓

單刀唔中龍你好彩

再見了，巴神，有緣再屠你

俾u 入都唔入
輕鬆啦

紅底有無講用幾耐？

今日屌打2w1d1L

負6一場，聽日收拾u

應該睇版權 暫時起碼全部都可以帶到下年

又棄game啦

我棄嘅係不曾擁有嘅嘢
盛年不重來，一日難再晨

Too deep
年華去 四季暗中追隨

又胯下長三十

Why ur chinese so good

Why ur English so good

Me bbc

Big black cock

利害

巴神訓未

中左派路

食完飯訓到而家

好似維護緊

14年前

係

今期咩im

#1

收到風好似有保方

其實會5會出朝鮮名宿鄭大世

頭先睇阿記十分鐘就訓著左 原來輸到三零
david luiz 正一on9仔

出郝海東 范志毅 孫繼海 我會抽

阿迪達賽前：雷斯係隊伍典範

董方卓，李鐵，范大將軍都冇好打極有限

今日有祖仲有拜

范志毅
楊晨踢過德甲 勁過董方卓

Lucky no.10 幾得意

炸彈人

買左曼城主勝讓三球
差一粒

琴晚唔係開-2咩

合法途徑 Bet365

正

又拜
唔好有路明尼加 我無 都唔想人地有

你一陣抽就有

＄788

保底 有一隻legend? 我見網上d人話

不了 不屑德甲
最多抽下pirlo del piero 不過都無咩愛

下星期出3個iconic 曼巴阿

你都抽啦

又有match days double coins

我覺得係 free draws only
coinami 點會咁好人

德甲

唔啦 根本隻隻im前鋒都勁
用torres 已經夠
不如抽pirlo del piero 呢啲過癮

重出路明

冇得再屈路明喇

原來牙朗仲好笑
射碼排最後想尾彩 點知未射就輸撚左

u are back

但佢今次冇好似之前咁寫 free agents X幾

Dont give me hope

路明果種勁，俾佢屈過先會明

抽到屈番你

好想儲哂佢

黑澀會飛輪海、Sony Ericsson手機、勁舞團、Xanga、MSN ，90後MK年代真係好正！！！

抽下路明先 好似幾勁

你問巴神就知

就係對過

點解要喺咁大字粗體 90後已經老花?

到時抽到又整番弱

尋日咪話咗通常中堅派膠

利申：冇睇

Messi 好似送

pjanic dmf都97

legend韋拉dmf都係95

食傳波數值啦可能

不嬲on9米蘭suso 查古比盡八十幾

蘇素毒瘤

古天奴 近幾年咁差都97

k社俾幾多佢

上過封面

我有隻96精選soso

高過傳奇韋拉 95

九十幾

巴打同啤一樣好有心機

應該要整個油王名單：
1.菊花
2.墮連娜
3.aristo

4.團長

5.刺客都係

6.牛ching

20幾隻im算5算油王？

No la
me 今年都課得多，除番開每年可能課得$500，同買隻fifa 差唔多

出年2021應該唔課

咪扮

我都諗唔到佢2021點樣突破到要我再課落去
紅底有，除非出R9,卡卡

紅底最後拼圖🧩：
林伯
施治
派路
g8

Coming soon :
terry
維迪
rio

kaka
r9

Maybe有Rooney 到時回歸用風之子diu 爆你哋

一點半入得？

K社識玩嘅就出個一球成名，每期158$先有得玩，
打完有限定legend/教練一嚟挽留舊玩家，吸引新玩家，二來可以新玩法，增加趣味
不過k社就如同林鄭條傻閪

你最油

6月21
海外巴打記得拎政府1皮野

梗係要拎 有野想買仲要課啲金幫手足

入得

fifa

入得

未

邊個再玩入得未一陣一定唔中iconic moment!

10球員活動冇咩吸引力
都有哂係咪唔係再抽

好毒呀

仲未入得 炒個蛋先

好似送

有水準

我中保方

以為要用gp抽
都係留返黎抽legends

入到

入唔到

唔知幾時先炒倒快餐店水準

gp抽會唔會有翻炒？
想抽返些路迪中村

兩抽尼維特

30抽派路

有人吹係肥居

入得未

入得........................

香港地賣相已經好好賺

未?

真係入得

冇im送

明明寫住好似話有

Ok 講定先，個個儲氣一星期屌一獲

一陣爆po 繼續啤巴開

一抽中

話咗架啦

好型

送fp dybala 古天奴

免費抽都冇

背影熟唔熟悉？
請問我抽中邊兩個

估到

個咩ambassador 係抽呢啲垃圾

食屎狗.gif

廿抽拜仁又乜都冇 到底點解咁黑

20抽先見到一隻legend
細佬

輕鬆，7抽收手
唔好再講咩老手難中

今個pool勁勁勁勁勁易中呀
勸你快抽啦

33下得派路
下星期仲有韋拉

想課金抽路明

抽啦 好屈

地之精靈170cm 陣容

抽

呢個真

7抽派路

勸你依家即刻課即刻抽
爆率好高

真心勁

月兔愛將

國服no.1 Cf

又係你

抽左未
超易中今次

有咩問題？

呢段的意思

係送

定係有得俾大家課金抽？（咁都算慶祝？）

你抽左幾多嘢

我全銀

呢到只有我同菊花識享受Pes 抽人 gameplay

我登入冇獲得，

要俾錢俾coins先獲得

違犯商品說明條例

係時候潛水享受派路
你地加油

記得俾你隻路明屈死

100抽1隻紅人都冇

獲得係經紀人
球員先係簽入

仲有廿抽機會，希望中到

70抽全包宴
頭先中埋派路

雙箭配路明係幾難守
一唔集中，太心急就中招
拉慢d放左佢遠射
迫太緊中左佢轉身

堅決唔抽

標準連燈仔

k社好9

連獲得經紀人都要俾coins

送經紀人俾我抽都冇

講堅?

可能3抽中派路呢

咁一登入即有機會俾錢抽iconic moment組係咩撚野

垃圾 DMF唔用呢D 又矮又弱雞 長傳有咸爺搞掂
前面跑狗用T9.

中咗

用派路打ss 試過未

俾K社睇中左

99抽先中派路、尼維特加一隻重複嘅big 根
冇coin之後手痕課8蚊一抽中路明

無左個課金優惠點課得落手呀

捱過左，天氣晴

爆機了

咁wor
21/6 有1皮野
今個星期課左，下兩個星期唔洗課，出舊野

now or never

600蚊12000金，準備入定下星期抽李華月

下星期出韋拉同朴智星

李華度真係好難用
係真係好難用

有路明就ok
前面果啲可以skip

屌你成班引人抽

中左黃底skip
黃底韋拉有得加技

紅韋有冇得加技先

1皮野，旅行又去唔到
叫隻雞
課次金
食個自
一陣都去左喇

牛講得岩 今次堅易中
例子

1萬蚊供隻股好過掉落海

1萬蚊買唔到咩股

3690都$17000

K社連出幾個pool又送野，要支持下

一抽中elber

有預感過左呢浸會出勁野

食住個勢

祖pool淨係想要尼維特，所以一中咗之後即刻轉咗去抽路明

仲有咩勁野 差5多出囇 得番車個d未出

fake，

字面理解
登入即獲得
就係好似上次咁送俾你抽

俾錢還俾錢

之後十二抽垃圾

想追咩

朴智星 韋拉 哥迪奧拿

認真
Elber勁在左右開弓
但走位三流
所以要配合佢而唔係佢配合你先可以大炒人地

保定

又課左二百又乜都冇 屌

技術流極致

不嬲叫人一課就要課$788

屌 唔睇呢個post一星期!

抽成點

係時候要俾錢

集中精力儲錢玩波衫 唔課

正選路明+王子
後備細佬+大恩

派路對波boot sharp到呢

How’s it

挪威天下無敵了

wai巴 4抽中3隻

無抽 堅持唔抽住 等G8

好過皇馬隻cf，完全唔走位

為左一棵樹🌲放棄成個大海

下星期可能呢3隻都有 下星期曼阿巴

屌一百抽 得elber同利維特 仲要呢2隻最5想要

真心？
wai巴4抽中全套喎

下星期曼巴阿喎
分分鐘韋拉龍格堡細哨李華度哥迪奧拿碧咸傑斯一齊上
咁你點算

太易了

反正呢幾隻無乜岩我

下星期有10000仲唔allin咩

邊有咁多 要捐左俾612先

派路遠射屙尿咁都射得入

一個打法似雲巴
一個打法似支點中鋒

唔同打法

17抽乜都無

80抽2派路 收手算

你想要 who？

路明

點睇wai巴4抽中全套

遲早要還架

一講完 9抽爆3隻

標準連仔

派路走位真心勁
仲要激活到柏金內切攝入

仲要唔重覆

睇派路，沙維，小白，柏金踢華麗足球⚽️
先係Pes 最大享受

留意左你好耐，次次都咁黑仔

爽

有冇人有球員屬性嘅中文譯名

點組隊最強legends

3cb

仲有呢幾隻

t9都無，重抽啦

呢張班馬王子好型

之前十抽中卡路士同卡斯，依家三抽中王子終於洗走之前古烈治同j辛非洲污名

嘩你中晒咁濟洗咗好多錢

爭隻t9

都話左係accumulated drawing unlock

應該同你差不多 雲巴個獲嘥咗我1600$

黑雙煞、

你睇我有幾多隻古烈治同列卡特就知

點睇wai巴4抽中全套拜

宜家未出個d淨係得李華度 細哨 韋拉 G8 想要

你好似仲未有雲巴我都未有古烈治

油王名單：
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.aristo ✅
5.刺客 ✅
6. 團長 ✅

Yes 等佢翻出

u呢？

試過差唔多嘅事啦，之後就嘥幾千蚊都抽唔到自己鍾意嗰隻囉

油王名單：
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.刺客 ✅
7. 團長 ✅

我玩左呢隻game 4個月

最好彩10下中曬ac馬隊個pool
同3抽紅底咸爺
其他想要嘅都要課先中

基本上你中後場已經齊晒meta差前面t9搭路明 一係抽owen頂下

Pes vip
啤下次擺po頭

Owen 好似麻麻 好似得6招skill

阿祖搭路明得5得

No 你用過金波底就知
國米版既R9

可以
其實我想將
冠軍名單 以下個堆字
放＃2

但恐怕會受到歷屆冠軍既強烈反對 影響佢地既榮譽

你地成日話路明勁
真係未見過owen 個種on9法

我第一個反對

路明真係幾吸引

80抽0im

點都係油王行先，打friendly 要放水

油王名單：
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.刺客 ✅
7. 團長 ✅

可以貼陣容自薦做油王

點都係紗夏先

紗夏應該前4-2

最愛巴都冇

課左 抽左80 都未見

最愛=雲加

好睇祖哥狀態
可以好勁可以好廢

又祝福人

anyone go
want try try coutinho

Ok show u pirlo amf

望下頂置先啦

唔好抽了

下星期好大機會有朴智星 韋拉

課

anyone 叫春

有無抽

屌 370抽先見到迪比亞路
唔再課黎儲齊啦
下次抽埋韋拉就算鳩數

no
game都廢事入

世界盃未？

有
到底連登有無人破到wai巴紀錄
3抽中全套呢

巴打rip

好快有
陳同佳自首之日就係

假架

youtube啲舊歌成日有老餅講故事

雖然 妳我分開已經三十年 我知道妳早嫁作人婦 也已經是三個孫子的奶奶了，但在我心中 妳依然如往昔般 年輕貌美 絲毫沒有老態 永遠是最美的 我已年暮 垂垂老矣 外表不復當年 仍舊獨身一人 後悔與妳分手 每當思及過往 不堪回首話當年 在我心中永遠有一個位子 是任何人都無法取代 今生情緣 姻緣無望 只盼妳 幸福 美滿 過完這一輩子 我就算是死去 也毫無遺憾了。

次次都爛尾

anyone國家隊？

下半爆seed 差少少

抽唔抽派路

唔啦 有布基 足矣

長短炮都好爽

只會抽費托/卡卡 韋拉諗緊

過幾日先再抽啦，我之前都試過咁樣
要記住抽嘢呢啲每次機率都係一樣，唔存在抽多幾次就會中呢個道理 所以自己直覺覺得係時候就抽幾次，唔得就下次先再抽我依家每次都係咁

韋拉有黃底夠

紅底未必刷到技

我驚佢會nerf 黃底

嚟多場？

牛黃 vieira 用緊咩技？

淨係跑狗打法已經夠屈 強化版包皮

直傳，但傳波都麻麻地

我刷咗tracks back

紅韋拉應該無得刷技
有無人有迪比亞路食評 想追呢隻

勁過100包皮？

又話連konami Id 送250mycoins 之前連左冇得送呀？

30抽有細佬同力多力多
今次k社冇黑我

第一次連先有

星期一隻101朗都可以追，而家季尾既FP都會較到好勁

Me too
雖然唔覺有咩分別

260 抽都未有路明

各輸一球無哩頭

油王

上年啱啱刷嗰時 同未刷係好大分別
今年答你唔倒

btw 不

而家個gameplay 打電腦都係咁on99

頭先美欺打cmf 幾好玩

油王名單：
0.杜奧巴 ✅
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.刺客 ✅
7. 團長 ✅

Cls

我70抽一隻都冇，上次第2抽卡路士

出番神級路明 好想抽

出黎行，預左要還

286抽畢業了

應該整返個相反list:
最cheap精名單：

大陸最強CF wor

抽啦

好勁

D stat仲勁過之前個隻101朗

牙咸

金波版=奧巴美揚

收你皮

心很累

我有呢隻精選喎好似

有冇人同我試哥狗陣

g

當年我研究過迪比亞路
禁區內尻射，同抗跌都好勁

Ok show u pirlo

嗰時好想要佢

大gg

link?

迪比勁唔勁

屌你老母啦K社 100抽俾3隻一樣我
懷疑我個pool得派路

4312叫乜技術流

gg

派路5.0

做咩賣帳
賣完又入返坑

嗰陣勸咗你抽埋啦
古烈治

黑腸

OMG

俾隻我好冇，又俾K社讀心

雲巴士頓呢

柏金絕版

12000 + 4000金ready

返緊工都打j

下個post既樓主幫手加落＃1既 iconic moment 到

路jj
得韋拉op

想要乜

下個post既樓主=你

扮哂蟹

I am not post霸

巴skip得

真係韋拉

單場獨入三球，埋齋果腳令簡尼沙利斯撻到hihi果條友

莫札特

巴：Rivaldo Deco Kluivert
曼：Beckham Yorke Cole
阿：Vieira Rosicky Ljungberg

唔知有冇睇錯

我係熱狗 都幾鐘意佢

佢呢d假相黎

係咪鋪緊路出 g8,r9

6-25 - 7月2出3個pool

咩劇情黎

迪比同利維特中到一隻都收手
點知3隻一樣 仆街

懷疑牛清落咗你降頭

有愛？

收手等黑腸啦，仲抽

未玩過pes 想問係咪同fifa一樣會每年reset？無哂啲球員？

真 中左都唔會用

啤

幾好笑

傻啤

日經，證明呢排多左人留意呢隻野

分身扮新手

幾實用

K社又贏

算係有良心既驚

長期佔據連燈app po 首位

竟然有我名

hi 啤巴

唔會無哂球員 但會downgrade

legend除非無版權否則下年繼續有

2020fp變2021藍底
2020藍底變2021灰底

季尾d馬撚到仆晒街

隻Game係咪送戴巴拿同古天奴？

一早無賭了 季尾最難賭
啲練馬師留力下季 而家唔爭冠練出黎多數陪跑

Fp version

早講喇

又要抽肉腸同rivaldo

一日都爆唔到一個po
證明派路=廢老

人氣足球驚

2020fp變2021藍底

唔係都係灰底咩?

擊敗左入樽

藍
我記得就係

U 有潛力做po 主

仲未招到機主喎 點搞

樓＊

你做左去

U 唯有繼續暫代
正評：同意
負評：正名啤巴由暫代轉正

btw我個名有咩問題？

傳奇傳承

代表k 社多謝大家

想玩迪比亞路

召喚馬撚，我呢期研究緊馬既心情
有冇人研究過？

美斯咁

Timo Werner正式加入車
我轟要站起來了

想玩 買ac扺定其實 隻game好易抽

我2019fp到2020變晒灰底

開新ac
課$788

@最愛

目測連燈最少10人出到全紅11人

11隻太冇挑戰性，起碼要full team 連後備

突然有feel 課多78蚊中咗

而家有野up?

用咗幾場放ss打電腦六星，比想像中慢好多好似以前用2014隻悉尼fc迪比亞路咁用返路明勁好多

有 祖記傳奇 必抽

pes 抽卡遊戲
抽完可以等下個星期四

刷下首抽喇，今日開game都派2隻FP+1隻傳奇老馬

chok 到隻 rummenigga or del piero 就得
加埋 coutinho dybala 夠做

想要我朗

咪係，駛咩買帳

呢d基本野

@最愛 ac又跌價

之前街場有條撚屌用呢個陣炒個副帳

而家終於俾我買到呢個陣俾我再見到佢佢就仆街(路明可轉迪比，阿祖可轉雲巴，係冇t9同古烈治

再入多pack增值下先有賣點

無路明898

你早一日出現咪好
我180$俾咗個巴打
13隻im 加啲黃底

首抽出唔出到我朗？

派路打ss 短直傳有bug

首抽一隻紅底=ok，其他可以抽fp/legend

238 得一隻路明 真係好勁

刺客又upgrade左

新玩就刷隻rummenigge 先開始啦 幾勁

星期一先有精選朗抽，你今日要開帳刷定經典人

How about del piero

冇派路=冇華麗足球

全game最強前鋒，屈人如入冇人之景

我覺得列卡特打唔到中堅

係 之前見到人咁用都我特登攻佢果邊

屌你四十抽先第一隻

睇唔起所有用4312嘅人

咁樣仲洗唔洗抽路明？ 我自己想抽卡列特多

其實邊下先係首抽
攞哂成就100金抽im?

跟我講嘅做啦
下星期仲要送 cs messi rashford ozil，有愛就星期一睇下中唔中 cs ronaldo
不過 cs = 剎那刻的光輝，而家中 rummenigga or del piero = 永恆

你果兩隻cf咁嘅款

2021九成出高大版中堅IM
而家個堆又矮又慢

有冇人go try my fp dybala

3巨頭，9油王

冇那星ching?佢隊野全top tier 紅底仲有巴神又係課長

連接konami account 有250

全紅底其實唔難

死都要抽中我朗 係咪刷del piero 好啲？

全top tier喎 唔係阿祖捷禾艾巴呢堆垃圾

無啦啦做咩擺左我出黎

上面咪有人答左你

油王名單：
0.杜奧巴 ✅
1.菊花 ✅
2.墮連拿 ✅
3.保方 ✅
4.紗夏 ✅
5.aristo ✅
6.桿衛 ✅
7.刺客 ✅
8. 團長 ✅
9.那星 ✅
10. 巴神 ✅

我全部都抽齊

唔一定top tier = 油王

你，菊花，杜奧巴一定前3

紗 一隻辛隊已經令佢夠入油王top 5

我邊係
那星就係
我仲用緊普黑雲迪克

照入啦
下個post新增油王名單
光榮黎

油王精神：
為追求最愛，不惜一擲萬金

油王真係要respect
下年有冇r9靠佢地

你自己幾多次788

我上面都唔係講你

大哨？

我估$2500左右

我係想答你 全top tier紅底真係唔算難到要油王先做到

除非你真係次次課得小就中哂囉 係咁嘅我吹唔漲

月兔都轟左$788
證明Konami 今年非常成功吸金

次次都見你課咁濟

打完一場送個個ambassador
係咪好易出黑波？

R9版權係fifa到

標準喇

我留意到pes開始出假相

曼聯拜仁都無課
今次都唔課了 根本夠多球員

下星期韋拉

證明牛絲個陣容目測好準，擺你做第10

黃底夠做

差唔多

我灰底

一個油王課1皮
Pes po 都輕鬆課1M比konami

四隻都係公廁好易中

唔好再比k狗昆錢 我銅波puig一樣打遍天下無敵手

古烈治先係

其實我有統計過既
拉返平均數其實30抽就有一隻
睇個期pool點
個期pool k社唔玩你既就20抽
玩你就可以去到平均40抽
同埋拉平均數唔係話一野連抽7，80下都冇就話k 社呃鳩人
抽到大約40抽都唔見紅人就重登
好多時你去到80幾下都唔中個d
再繼續好易一黎就連中兩隻
當然 中唔中到你想要既就後話啦

抽左隻美欺 係咪好易中？
係就重刷

而家要有紅底路明/派路開局

前鋒路明勁就一定
但冇愛就揀隻派路開局

前鋒：可以用包皮
但傳波，罰球，防中，空傳，角罰死球=派路

路明好似踢唔到跑狗

唔好嚇親黃巴啦
下星期9隻有6隻都係新出 實好多人788

垃圾

黃前已經唔想上水

古華突 唔知有無睇頭

無T9 假

場數

古華特個類
Target man球員唔識用

咁易捉路咩

刷係抽100金果啲，拜仁pool

路明>迪比亞路？

真
40抽都係我咁多次紅底pool抽計出黎
未必個個一樣

我有一次a米五抽全包

絶對係路明>>>迪比亞路，後者唔夠快

路明同t9全game第一前鋒

但迪比走位好靚
利申: 祖記fans

大家有冇意見

路明=諸葛亮
T9=周瑜
我覺得路明都係勁少少，不過真係不相伯仲

雲巴 = 司馬懿

不了
下星期人人有精選美欺

我覺得t9力場勁少少 防守球員直頭唔俾埋佢身嘅發生次數 多過對路明

阿祖=呂布

羅馬尼奧=岳飛
雲巴士頓=張飛

K社成日彈出彈入，引入入坑

T9比較快 路明射波勁d weak foot準d

要搭埋大恩

牙朗=馬超
Ibra =關羽
雲巴= 張飛
T9 = 趙雲
路明=呂布
包皮=孫策

睇唔明

不過牛ho ball

巴神=木鹿大王
朗尼=潘鳳

好 信你
不過好想試迪比細路ss

唔需要明
知牛ho ball就得

你地課金俾我有免費驚玩多謝都黎唔切啦

你e句會得罪好多人

路明啲自動走位勁啲，我覺得難守過T9

fp係咪即係星期一限抽3次嗰款？同埋變咗藍底係咪即係能力都會變廢埋？仲有灰底同藍底其實有咩分別？

唔好意思，問題有啲多

夜啲先

係
變灰底 能力一樣 但狀態唔會跟住升
有
藍底狀態跟住升

假如美c入八球 拎A狀態
咁藍底會變A狀態 會好易⬆️↗️
但灰底只會跟佢原設一樣 ⬇️↘️➡️↗️⬆️機會一樣

同樣地
美c冇態 拎D狀態
藍底會跟住佢個態好易有⬇️↘️
灰底冇影響 ⬇️↘️➡️↗️⬆️ 都會有
所以雙刃劍黎

好，唔該

fp就係紫色底限抽3次嗰啲；2020fp 2021會變灰底而唔係藍底，能力會變返普通值即係同藍底一樣；灰底同藍底嘅分別係藍底狀態會随實際球員表現變化，而灰底永遠為持狀態c

下個post你開ok？

fp 改
祖記及拿玻里精選

Iconic moment 轉

喺office打丁

u say well
可以加埋上＃1

好，明白晒，thanks

cs can use this

ok thanks
仲有無野改或加

推舉佢做版主吧

＃1係咪真係要加油王名單

咁樣清楚啲？

留名等睇pes2021會有轟炸機梅拿 尤西比奧 方亭

於是個個望住手上的路明尼加變蟹貨

G持

責任重大
平均2日一post
係咁更新fp同Iconic moment

珍

你去做啦呢度最有威信力係你

小妹愧不敢當

唔係啦
大把人好過我

唔好偷懶啦以後你做po霸

我一隻紅底都無

788 788 788

好想中他

差隻迪比

竟然有我份

仲有韋亞

還想再等 沒法息愛念~~
但偏偏你 回頭也倦~~

any p

啱啱一抽就中dybala痴撚線

剩係中big根

8：0

俾你覆桌

幾時出R9同zidane

好夾

Go
QxxxMxxx?

有紅底都好啦
go5go

go1

go full team?

心態正確 呢隻game免費玩都抵
fp用免費coins抽下都夠玩

?

我中咗古天奴

4312鬥塞

抽埋紅底韋拉就可以收手

@啤準備開新post

靠咸爺打開缺口

仲玩唔玩

你開好不

go 玩咩

u want?

球會？

笑死我上次中maradona

你有冇讓我

朗尼=趙子龍

想你做post 霸

goo

sor彈機 on ing

球12碼

抵啦，亂咁鏟人

開左了 又改左d野

國家？

我個新post #2會5會得罪人

信左牛講野

唔會啦，冇金主邊有咁多legend玩

玩多埸球會 先國家隊？

路明除左拍T9 仲有咩好

好

艾爾巴

要柱？

雲巴 雖然都廢哂武功

any p?

Go one

浪費左好多機會

成功守死馬天尼斯

玩多埸last球會？